20:45【毛骨悚然撞鬼經 2017夏季特別篇】

某棟公寓：清潔公司員工稻葉秀一（手越佑也 飾）去某棟大樓清掃時，目擊了一起墜亡事故。他曾與死者同乘一部電梯，期間發生了詭異恐怖的事，讓他無法將其視為簡單的事故。
影女：河村佳奈子（杉咲花 飾）在前輩的幫助下搬入一件新公寓。公寓牆上有一塊黑色污跡，幾天後佳奈子發現污跡居然變大了，甚至出現了人的輪廓。
箱：從事古舊房屋拆除工作的間宮和幸（野村周平 飾）受邀處理一間百年未曾開啟的倉庫。在倉庫二樓，他看到一只奇怪的箱子。房主人對這個箱子似乎頗有忌憚，而間宮也漸漸發現了一些奇怪的事情。
墳墓在哪裡：長峰家流傳著一個傳說，當家人如果跟人提起曾看過白衣女子，那他就不久於人世。某次盂蘭盆節掃墓的時候，修（遠藤憲一 飾）和父親都曾見過白衣女子。偶然提及此事的父親開始准備後事，而修則不斷被白衣女子的鬼影所侵擾。
呼叫鈴：空無一人的病房內，呼叫鈴總在深夜響起。此後令護士深川京香（北川景子 飾）倍感恐懼的是，凡是入住這間病房的病人，都會叨念著此前的死者豐子的名字死去。

膽小勿看